全港抗疫大三罷，清病毒，除黑警。

疫情咁嚴重，政府又隱瞞，仲要大開中門比蝗入嚟，點出街呀，係好時機三罷處理呢個冚家產共匪黑警。

推到熱門，要行動呀各位，個天都幫手

push

推

有得諗，係真罷工，唔係堵路個隻

除3害